7.21 元朗站內「一鏡到底」高清片段，竟然得咁少人睇過？？？

兩萬views only

不如用12分鐘去了解下咩叫7人暴動？

理大無差別斷鳩估入暴動，過千人。
元朗鄉黑無差別暴動，有片，七人。

呢度同溫層大部分都知721發生咩事所以應該好少人再點入去睇

我都係睇完隔離鏗鏘集收視po先再重新係youtube了解下721
睇下有冇其他片段冇乜人留意

因為知既人已經唔敢再睇 根本超過人權底線

申：非刷view打手，大家可以直接係連登app內睇片就得

推

pish

唔係唔想睇,係唔敢睇

Push

X2 我知道個日發生咩事就夠 再睇真係個心又痛又嬲

推 曱甴近平

push

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

勿忘721

12.22 15:30 聲援維吾爾
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行